𨳒你個肺，食緊大快活鴨腿湯飯

wechat 減$10

慳番果10蚊食乜好？

收皮啦刷存在感垃圾

個湯ok?

最正呢個，好快賣唒

做咩咁惡

食左咖哩牛腩飯
50 蚊唔包飲品勁on9

呢個餐垃能圾

mayu

定食雞湯飯

G

大快活午餐垃圾黎

果10蚊食早餐好過

都係50蚊，馬場個咖哩腩好食好多
又有馬仔睇

但下午茶好高汁

食10餐就100蚊啦樓主

蓋清食屎大 口味係有啲唔同

好咸

們日食焗豬